有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (155)

唔小心一百五十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

勁

廢紙real廢

駁唔到

懶

.

殘廢緊 下次

其實我都唔係有錢，只有1-2間屋係香港。有D錢咁lor...

dllm

5p post lm

海外大把屋la

我要而家食了 夠鐘食藥

我FD個D直頭大陸有成層（真係成層) 樓...我D樓仲係自己供緊...

唔食公仔麵的

試下諗下我地無樓

提擕下

就嚟瞓橋底

佢仲起緊tim...

你數碼港

煲得嚟都要食第二次藥

都唔係，我自己努力十年搵返黎加上有時機...

下次下次

KFC

大陸鄉下起樓都好平常。大陸原居民有地

咁煮米粉

識訓街一定訓數碼港

fairwood g ball red rice walk sauce 屌打

打返下機輕鬆下先

所以我先話E家都識唔到女。加上識到又擔心結婚後又比人分身家....

你屋企可以收納到15人

同丁權差唔多概念掛

u give me money I give u girl

金鐘M記收納到150人

做咩

Gathering

咁快爆舖

慢了

巧多人

@希古恩BB 真？

如果有地有人脈。其實唔係你想像中咁難。但當然多少都要有錢

假 其實係300人

一於嚟做cdr

關照小弟

Mon post

詩狗

垃圾紙

ching 係大6 有無食36？

你地好sweet,有晒咁親密既稱呼

垃圾紙 詩狗呢個名你有資格叫咩？

agger 葡萄死

5g

殺破狗

面完試

喵狗好似順耳啲

巧心梨米打情罵俏la

有詩狗=no me

bye

who is殺破狗

你可以改名了

真 留個tg都俾人屌

我想約個絲打(你未必識)得唔得？

挽留

Byebye

挽手指

LeoLee05052 tg me

食緊芝士肉醬長通粉

好似無屌,淨係話你厹

$?

比條嚟食ok?

呢到D人關係巧複雜

要問準佢先得?

珍，全部small circle

我出手冇難度

No

食一條好喇 唔好多

小圈

做爛巿 食半條

小圈子

實好

exam?

咪係 成日杯me

你同你同房仲小圈

欣賞 俾半碗你！

？？

1個鐘後

你有咩唔鍾意食

我都比佢地杯

靜靜做到既話 幫你高科技出貓

this is my telegram！我又想去

真

佢話唔知同你地講咩好

女

抵你被杯

叫返靜靜仲邊有人杯

部隊鍋

係時候被杯嘅圍爐

話緊u小圈

七月記得帶佢黎玩

直接唔洗考

no c煙是搞手

真 你地大圈 得我單機

原來係杯me

抵

爆靜靜料

@手巴 原來係針對緊你個名

勁 有後台

u all cup me

橙

g持

快

食36?

其實黎到 可能一考完就去玩

Girl?

邊個我地 我邊緣人來

36咪狗

幾時返香港

唔識食

無野可以爆

我都單機

我邊緣毒撚

無呀。我好少打機

have money have honey

我意思係比人發現到直接唔洗考

我地兩個小圈 杯佢地！

upload pic

其實未必先岩*

630番 7月頭走

Join ok?

你唔係up過咩

上次小2都無比人發現啦

No la 你有你圈

爭咩啊，溝埋做.............笨

拜拜了大家

ur pic wor

我低技術

Up過啦你

周圍威

details

no wor

考完無野做嘛

Yes la

when ar?

去台灣

好疊馬

Last time

麻疹正

佢一吹雞大把人跟住去啦

no lor

真ar

有機會既

RRRIchhhhhhhhh

會去既應該

邊到有圈

去夜店你有專家wor

死r爛r先搵到

威la

去溝仔

ur bf expert

rich 全部有米仔

$100HKD?

想去台灣好D

佢食女邊得閒理我

非洲應該得，可以參考宣明會

一齊食女

no momey dim go ar

我？食女？不了 去搵仔仔 睇下狗公多定姣婆多

有hand ching 不了,hand ching cow 曬play jj ar

意大利call g?

我等埋你

唔sick講意大利話

ng call g play what ar

英文囉 識聽掛

eat pineapple pizza?

小心比人打

I go to school by bus

1001

lm

u have honey

rich 上等人地區

上下水先
溫書好悶
就黎痴呆

hi

其實Always痴呆

幼年痴呆

我都係

呢幾日衰老 九十歲了

一粒鐘

幾時考

45分鐘了

食甜品都係rich ga la

炒粉D年齡好浮動

救下我

今 明 11號

我放棄左自己

毛衣正

唔好呀 爭少少咋

年齡呢啲 唔係九就九十㗎啦

10號俾人編去做野 屌

台妹呢？你唔係賣淫吧

我都係即刻哼呢首

等緊九個月大同九百歲

手巴緊急求救

邊到

太誇張 唔會有的

都未開始 咩差小小

幾時九百歲

推得咁快

要鬆啲先好 誘惑

差u

而家九十 自己計下咪得

青衣 山卡啦咁遠

好串

你叫你大陸fd zi 帶咪得lor. 一邊攪女，一邊吃狗肉。簡直牛Ｂ死了！

近me

初中係幾年前嘅事？

係

有錯咩。。

hydrogen就放金屬落dilute acid 我會用zinc落dilute HCl
heat咪burner
hydrogen咪fume cupboard大大力抽風

睇下好唔好彩 俾你撞到

is real

town gas 磅weight before after

你永遠都對

點畫

近啫 唔係住嗰邊 唔會撞到

咁啫係幾年前

Table heading 係咩

男人old dog 着冷衫

點解我整唔到個框

幾時都話紙仔識嘢

加密

加密來

真啊

係咪多了的town gas 就燒左佢？

條reaction係點

btw其實係唔可以fume cupboard的 因為hydrogen有機會積聚係啲陰濕位然後bomb
燒左佢會比較好

拉右會見到個鎖

頂 唔怪之得

好

？？咩reaction

點燒

reduction個reaction

第一次去 9千幾機票 唔想曬 想去多啲

其實我身心都好攰
好想同屋企人講但講完佢地都唔明

無講

用火 但要注意
1. 要用比較多既空氣dilute
2. 每次燒少少

或者alternatively 你最後用excess既lead oxide react晒佢 咁是最最最安全

我唔識畫 點畫

chem既
Na+Cl->NaCl
類似
要埋啲正負號 計到計死

早知岩岩唔傾計

有冇絲打想約炮？

我知 但我唔識點畫出黎

好直接

咪又係求其cylinder呀 breaker呀之類...

圖已cap

後悔了嗎

佢要畫setup

公審佢啦

ching你做咩唔應我

有親戚系嗰邊 會帶路 但始終文化唔通 公廁啲老人家會高興啲

你地係咪唔識用起底功能

唔得閒畫 整緊條褲 拉鍊傻左

中五drop左 離開chem既無限地獄

你又有搵我咩

你想我溫書定起底 你講一句

溫書

Do the result and your graph confirm the relationship
Log10 a -log10(a-x) =kt

點先叫confirm

出咗街
啊屌

如果同個relationship一致既無衝突既咪confirm 有衝突咪唔confirm

咁幾時

....點先叫一致

Graph一條直線就一致架啦可

到底係邊個PO先係玩膠

無衝突

如果個graph啲點係符合條式既咪一致

60幾歲人第一次去 眼又盲耳又聾咁 但又有兩個10歲樓下 好麻煩

點叫無衝突 用 gradient點計

Tmr ok?
我垃圾仔成日想自閉
琴晚俾老豆同細佬一人一句屌到直接捐入被瞓

聽日記得上水

... 我即與開
約實好難做到

我愛你

問下啫唔駛咁緊張

add me telegram LeoLee05052

我唔見你喺po 我先聽歌打機咋

買左儲蓄保險未

頭先1500至1630去左interview
聽日me早啲上水

識玩一定即興

In成點

問題係即興都要搵到佢先得呀 佢TG又logout左

仲要電話in多次 美國個邊啲人

u 去外國做？

話我失戀姐
洗唔洗搞到咁頹

法國要小心小偷

俾人恰開 有陰影

唔是 佢總部係美國咁解

on079

試下問佢拎其他聯絡方式

其實嗰個我分身ac 嚟

google/Microsoft? 成功了 提擕細佬

logout左就係logout左

因為想食

一定會俾佢屌我話我冇心想出

等u好消息

鐵搭最多？

你係唔係諗多左

你mk 仔唔會明毒撚受情傷的痛

啲人講到周圍都有咁 小心撞埋黎偷你野個啲啦我諗

我話你老豆同細佬on079

買埋機票啦 阿聯酋經杜拜

rich solo?

我冇熄last seen
要避人 明？

屌 本身手工整緊條褲既拉鍊 結果大力得濟又開左

明
但唔add返我就係唔add返我

點整？

買新

俾你兜吓

我細佬仲問我有冇帽
有都唔講喇

佢係爆開左 我用緊原子筆拍返埋兩邊

頂 好hurt

縫線都識

你自己問下其他人我咩料

喺我仲有用個app 嗰陣搵咪得

唔係縫線 雖然我係識

。。。矛得整要換拉鍊

Why you so 小器？

唔係小氣 係搵唔到你呀ching 即興都即興唔到呀

平時啲人話手巴小氣我都唔信 而家信了

聽日慢慢問

你咩料？

Tg ig 都有好多唔開心嘢
我又唔捨得del record
咪直接唔on

molamola得罪方丈

Calculate the minimum volume of hydrogen, measured at 25 度, that would be needed to reduce 15g of PbO
［Ar: H 1.0 O 16 Pb 207 the molar volume of a gas at 25 is 24dm^3]

點計

@手巴 @食屎狗

廢柴

mol ratio find mole of hydrogen x24

Mol ratio is what

1:1?

PbO + H2 → Pb + H2O
15gPbO = 0.06726mole PbO
=require 0.06726moleH2 = 1.614dm^3

PbO(s)+ H2(g)-------> Pb(s)+ H2O

mole ratio of PbO: H2 =1:1
no of mole of PbO= H2

屌 終於整好

中間爆有得合番埋？要點整

唔該手巴 唔該食屎狗

依家出去食完飯就死去考了 byebye

出去食完飯rich

fairwood g ball red rice walk sauce is ur best option

如果條拉鍊本身無損 只係爆左既 只要合返埋底個啲 然後拉個扣落底再拉上就ok
至於底個啲點合 就係用原子筆逐粒逐粒壓入空位
只適用於膠拉鍊 因為膠拉鍊先有彈性可以壓入

Sam

訓少少再食宵

想做啊活打手
點in

有冇食過大家樂

褲有膠錬？

首先食部隊鍋

why not

一次定兩次

肥仔唔敢食

咁無資格做了

你係邊度整條鍊？公司？

太貴

我專介紹美食，一定要試豆蓉汁

係 鎖撚左到門

姐係咩汁

以為你對住條巨龍壓下壓下

你試過咪知

伏

豆蓉汁魚柳

以前返學淨係食六粒飯同gulu

唔怪得平胸

心地好

大波先係

肥

肥先正

一句話解釋焦慮症和憂鬱症：
我：我辦得到！我辦得到！我辦得到！
我的焦慮症：不，你辦不到。
我的憂鬱症：就算你辦到了又怎樣？

你真識食

師傅明白了

你唔識嘢

快啲瞓

如果選擇大陸，可能選擇台灣比較好

未暈 暈先瞓

打暈u

又係時候訓覺

Go

我仲未諗到三座城個金融體系應該點平衡
明明隻game係起城遊戲 比我玩到金融遊戲咁

咩驚？

Cliff empire

末日果隻？

今晚十點瞓

聽講允許童工易好多

唔係個隻

咁我唔知了

很難找女友

你幾歲？

取暖
心情起伏好大

同你一樣

想發癲
Keep住頹 係做野個陣叫好啲

係做野先唔記得。其他時間全日頹廢mo de

Why

考完!

求擁抱

一科咋 返去仲要繼續爆肝

早睡早起身體好

hug u

攬攬

刷定牙沖定涼 就10點

一早搞掂了 隨時瞓得

Trust u b

轉頭見

一陣再見

大家可以同我講定早唞㗎喇

典解要登出 直接瞓is ok

連登都唔吸引 不需定力

我都念住早訓

訓得著既話

好抑鬱。明明好認真個個都當我係玩

仲有17分鐘

Hi

好我trytry去訓

會

夜晚考試是vtc嗎?

88

夜晚考試好奇怪
會訓著

唔重要 隨時ready了

咁我提早

竟然咁好記性

又喵,陣間我又比人屌

日日瞓醒都好似俾人打左一身咁

幫我練兩野

呢度有按摩服務咁周到

我都記得你

今日早左上水

我呢我呢

連登有愛
竟然有人記得

唔會架
我會作無謂既爭扎

會唔會上癮

最慘唔係唔識
係唔識但又要隔硬寫d野落去 寫極都寫不到 個種痛苦

雖然令人高興又興奮,不過你收番埋條嘢先啦

考完了

nice
不過考完咩嚟

呢度有冇人箍牙，我門牙la 有1mm...想問你地箍完牙後固定器係唔係要戴成世

點會要帶成世架 有fd帶左一個月就無帶

Chem

唔係話溫書就有用

唔戴佢話有機會移位

當然唔係日日戴住，係夜晚戴個種。

理科大神

你應該係我唯一有呢度人tg既一個

爽*

西九food court有間炸雞幾正
一兩個月會去食一次

邊間

恭喜靜靜考完

係角落頭附近 唔知叫咩名

考完一份卷炸 仲有十三份

點解會有咁多

pm me please

聽到都辛苦

大學有乜方法拎full grant

屌，咪由佢lor可以點。泛泛之交都咁叫春，見過佢之後俾人unfd咪要ifc?

me just wake up

叉

what live

咩solo？？？

I don't have a fb ac. I deleted a year ago

—個去旅行定同fd

屋

個個去曬cow女 矛人

扮斷六親做窮L
其實可以有半grant半loan

一家大細
唉
老幼都有

好眼訓了
hea多5分鐘沖涼

點斷六親？

咁cow你好唔好

好tg LeoLee05052

我覺得毛衣會信

見到我icon貢大隻驚驚豚牙

乜？拎你整牙活日喱黑豚反

見到我個胸有矛諗起雞胸紅米？

開都未開到 我只係right click google左下

沖涼先
大家知我沖好耐

第二張profile pic有女既

。。。real?

無wor咪鳩up la

韓國潮流嘢u sick what。korea number 1 !
部隊鍋number one!

睇清楚啦你

咩女團黎

搞事？

星球大戰:複製戰紀

好靚女㗎？失眠

今日咁夜？大除？

咁夜

Acg都認真到鬧交

一到夜晚就發癲

當天美麗承諾
今天音訊全無

唉
我想抖下

冇人聽我叫春

唔想夜晚呀
天一黑就嚟料
由其依家咁夜咁靜

飲兩杯訓啦

屋企得返一罐青島
一係拜神啲酒

猛

飲埋先算啦

食緊朱古力
想心情好小小
長期係咁唔得掂

終於沖完

有新朋友

好可愛！！！

吹緊頭

等live

第一次係連登留言haha
同ex分咗手成個幾月 佢偷食
而家日日要溫書好辛苦
成日溫溫下喊 喊完又要mat乾眼淚又溫 又有壓力
唔想比人知自己咁軟弱
呻下就算啦 又要繼續溫嚕

加油

thank you
大家都要努力加油向前呀

我想同所有人絕交
唔想再同任何人有關係

點解阿

終於做左2千字
仲差1千

？？？？？？

咁我點算 又無左個朋友

挽留乜野

你話斷關係

維繫關係太麻煩啦
就算係屋企人定朋友都好
我唔想處理

未睇過

今日唔做了 要休息

唔緊要啵 喊下無壞 好過啲人喊都唔識喊

你地唔知我係邊個，真實嘅我係點
我地嘅關係咁虛擬
冇左都唔會有咩分別

仲有1千 快啦

挽留失敗

有錢

畀個機會我，我以家想揀番做好人

我食七仔藍色知排
入面有脆脆

已經唔識點喊

係 勁煩膠

例如呢

傷心到一個位係唔會喊得出

排定M記隊

同John cena比邊個煩啲

當係多個人做你樹窿

維繫關係基本上無得追求回報
只可以希望人地都會對你好

喊係快樂嘅源頭
唔識喊嘅人一早已經失去快樂

成為了不懂哭 也不想笑的一個漢子

分咗手一年 我仲等緊你㗎

唔明點解用咁既聲唱歌sell
太做作

做錯事，知錯改過，諗住將件事帶落棺材，但畀人發現左

可以喊 但喊完要收拾包袱 重新上路

你地做左好多次啦

真 現實中好樂觀 但自己一個嘅時候成日都會好down

依家唯一知自己有喊過就係瞓醒見到枕頭濕咗
其餘時間個心再拿住拿住痛都好
點都喊唔出

好主意
但係有辦法實行嗎？

最慘係我一直都係得到回報嘅人
但佢地嘅回報我無以為報之餘，我覺得不安

竟然係咁

扮樂觀嘅力都冇

用絕交黎報 ching sick ball

喊出嚟啦
到有一日喊夠
你就會識點做嫁啦

我諗如果有日真係喊出黎
應該都幾大件事下
利申 近5年除咗打喊露 未喊過

女神～

why not
我潛左成年了

所以係我想
我真係有叫人同我絕交

繼續做

唔做面具撚啦

我會feel到個心好痛
成身係到震
但係點都喊唔出

我愧對佢地嘅好
更加唔想佢地再付出落去

Same

and I say heyyayayayayaya

冇話愧唔愧對
人地心甘命抵付出
你憑啲咩叫人唔好咁做

我都愧對你地做樹窿嘅好

諗太多
絕交只係傷害人 唔會令人唔付出

agger

有時我會諗到底係未夠hurt喊唔出
定係已經唔識喊 傷心嘅時候淨係西下面就算

做面具撚要用太多心思同力氣啦

好矛盾
我好想有個女仔會長期陪住我
但係我又唔想拍拖
好攰想抖下
我知自己咁諗好自私

本身就無又點叫絕交

佢地以為我會好
但我唔會
咁點解唔早啲叫佢地放棄
免得佢地晒心機啦

見咁靜 出去玩下frd ig啲問卷先

有時我都想喊下抒發下自己

純友誼?我都想有

所以我都係想下就算

我做運動就抒發到 爽

點解無

長期咁陪喎

睇ig live

唔係嘅
我想一返到屋企有個人係到等我
會陪我 安慰我

我估無問題 無問過

得成女庸

我專注到嘅時間就係舞獅
一入到去就咩都唔會諗
將自己代入咗隻獅子入面
一出返嚟就 唉

唉 調好音拉得個廿分鐘就要走去搭尾班小巴
不過今日拉得開心 好順

想就去做啦 唔洗諗咁多
不過有啲關係係整極都唔撚斷
無論點樣都無辨法擺脫到

食生菜

一場演出有幾多錢

呢期我唔想成日氹人
想抖下
但係又好寂寞
魚與熊掌不可兼得
純粹呻下

我想同佢一齊返

咦同me差唔多喎
平時做野好少專心做
但一到打波就好專注 個種feel好正

去玩曖昧

點解散左

睇下玩啲咩
淨係地下玩就三百
要跳樁就四百五
真正做野嘅時間係幾個字
其餘時間都係hea下

揾班癲佬發癲9up

alevel dim ar strike A?

唔好講
依家自己已經唔會再食生菜
見到驚

好玩

B到都偷笑

曖昧永遠都係最開心最舒服
但係keep唔到耐

python係整乜

首先你要有電腦同裝Python
其次上網睇教學 唔撚好買書 唔係既你幾年後會多本垃圾

完全專注個下好正

入Cambridge

靜靜想b不如清下concept

太垃圾 唔入

知道同個女仔無可能 不過見佢同其他男仔玩得埋又會心酸
又話要專一又同個有女朋友既男仔係咁CHAT

。。。。

我一拍拖就會冇朋友 我想有返朋友 但好難平衡
佢覺得我變咗 之後講分手 我冇挽留到

會呀
依家會搵班frd出嚟癲下

咁c++ 買唔買書好

想咪講囉

算吧啦

the zone

唔駛買

今日做乜突發又興返
個個跟風

喱到有個真癲嘅

冇可能就算啦
盞自己傷心

講左就有？

點知

隻眼要識發光

你知唔知呢到一半有精神病

我都係癲嘅

點會keep唔到耐阿

仆街啱得3條 要比佢屌屎忽啦

推人做實驗？

開心share啦

唔講實冇

有口話人但自己都冇行動過

點止發光 我隻眼直頭有電
Thor啲frd

去做發電廠

唔係全部咩

耐咗就會想佔有佢
想自己係唯一
但係做到之後就會有更加多嘅野煩
變唔返個陣咁
我自己係咁

咁又唔係

今日又試下早d瞓覺先

你要睇下醫生醫醫隻眼

都係估鐘意玩咩食咩咁
屌佢個個都好似啱咁
好亂啊

聽住終止戀愛入睡

你有定冇

hand ching 有無教loop中文網？

我想一齊返 但又放棄唔到平時嘅異性朋友

青光眼

到底2點前推唔推到1001呢

咁你諗你啦

我都知 不過放低之前都想講下
細細個睇電視讀書比我既觀念係女仔要潔身自愛 粒手工沙無左就無人要之類
大個發現9撚UP 正常小小既女仔都已經大把人追 大支野到不得了

@女神

你唔推實唔得

等緊機會消失係佢既世界

做例題仲好啦 你咁同以為識寫字就識作文一樣
作文重要既係文章組織而唔係字
寫program重要既係知道自己想做啲咩 而唔係知道for loop既樣係點

咩阿

其實直接消失咪得
有手尾嘅咪做埋你依家應承佢嘅野就消失

呢個世界唔係你覺得點 而係你點理解呢個世界

我用到for loop 到5! code ，但係真係唔太100%明

B即係第二高？

叫你出黎比我同你講下你又懶 貪一分鐘打五秒鐘講完既野好好玩

咁a係唔係最高

當S SS 同SSS流架?

sor lor 你食飯我無錢

A level 嘅c好似等同dse嘅5**
利申唔肯定

係唔係一定要揀

A*AB

A*最高 我一世都拎唔到既野

咁你前度有冇逼你放棄啲異性朋友？

扭曲既價值觀 就快令我唞唔到氣

魚與熊掌不可兼得呀
要得到啲野就要付出啲野
當然付出完唔一定有收穫

喇 香港黎講 AL既C大概等於CE既A 而CE既A大概等於DSE既5**
不過英國AL就另外玩豫

唔係掛

我得E

技術上黎講 唔做野求鳩其都叫揀既

無可能

dse4=al E

無所謂扭唔扭曲 只係你諗既野同你見到既野唔夾

用自己諗既野做norm會否太自大

4

唔係咁計啦

女神勾走曬啲常客

最近兩日訓上床就會天旋地轉...
訓醒起身會覺得好暈, 跟住冇事
係咪就死了

hand ching 自修係睇Youtube 學？

我得D

我地勾返返嚟

Yes

睇醫生啦

我學個時youtube都未紅

我只想 身體健康

你中幾學ga? 咁你睇乜學

都話做題目 講到好似我做既方法同我講既方法唔同咁

其實係咪O型血特別野蚊
屌 好煩啊 唔好咬me ok?

搵人tum me sleep

去訓 乖

早抖

Nite

依家做

佢冇 但平時我一提佢就會嬲

依個方向其實我有諗過架 可能由細到大都係咁教所以我咁諗
但係到我識思考再諗返 其實又真係無錯 感情係應該認真對代
玩玩下真係好咩?

靜 溫書未

幾好架
道德係自己想自己成為一個點既人 唔係想其他人成為點既人

去邊

啱啱考完一份卷

Euro gogo

唔知以為你地住埋

好耐無聽過呢個名

咁你唔提咪得囉，間唔中都照樣可以約出黎食下飯咁咖
除非你同啲異性朋關係

玩夠未

同你玩唔厭

溫啦

一齊飲下酒得唔得

得新年可以食

道德真係無標準既咩?

如果畀我揀多次
我唔會再揀夢想
而係揀你
寧願盲目支持你
都好過出聲講應該嘅事
分手第246日

甜言蜜語收起

要唔要搵人係你隔黎教你

薯片好正

歌黎架

做緊功課阿仲 痴線考試仲比功課

中學畢業後 一直交唔到知己
雖然我表面上好似好多朋友 但要講心事果時
完全搵唔落佢地 佢地只算係班陪玩陪食果類
人大左好多顧慮 講句野都要特別小心

以前係知己既中學同學 咩都講得果班
都有自己圈子
或者大家都多野做 難約出黎
慢慢感情都淡咗

成個世界好似得男朋友咁
但萬一有日散咗 我既支柱都無埋我會好大件事
所以我好想依賴佢同時又提醒自己唔好咁樣

慢慢覺得 人愈大愈孤獨
我平時係個好玩得好開心既人
但係一靜落黎 就好想喊

唔交得唔得

有自己比自己既標準
你話有冇一個大眾標準 某程度算有既
就好似一樣商品 實有一個巿場平均價格咁 但係個平均價格只係平均 無正當性 亦都大撚把高過/低過平均價格既具體價格

如果想討論咩叫道德既 建議你睇完一本叫星船傘兵既小說先

要唔要飛過黎

人越大 知心朋友越少 係咁架啦

欣賞自己可以將一個人睇得咁重要

我同啲異性朋友冇咩共同朋友 約出黎單對單食飯佢實話我帽佢

真好 想想天的一邊有個某某在等候

成日提bb搞到我好掛住佢

你同bb一個

邊個係bb

咁要珍惜你男朋友啦
除咗冇男朋友之外 幾乎同我一樣
共勉之

玩玩下曖昧 就會發現開始俾曖昧玩返轉頭

Weak

就係唔得 我同佢住 我基本上個身有gps

有無諗過姓你名同bb

我 一路覺得你有啫啫仔

即係唔係你

我完全明白啊 宜家散咗 呻都呻到唔好意思

16號？

所以你覺得唔可以一齊飲酒係唔正常

我從沒ff太多

你依個例子舉得好 個價就算唔係同佢一樣 都會係佢附近上落
但依家係完全唔同甚至相反 所以我先覺得難接受

你岩 一言驚醒夢中人

ummm...我諗我打果句野男女都通用嘅

飲酒唔得當然正常 但食飯都唔得呀

從來沒我份 犧牲當做例行

啱

我都想搵個人可以比我依賴下

咁你真係要揀啦

靜靜 可以考慮下me

Who care

曖昧 is not healthy, in long term

55

你有冇叫過收一百鈫既雞同收一萬鈫既ptgf
利申 我無 睇連登睇返黎

世事都被你看透